(請俾星) 呢條女值幾多分

家庭：有幾層樓/有車
老豆：自己做生意但極小氣，做老闆連幾蚊都同伙計鬧數
老母：學書識禮但又只係旅行家/飲食家/名牌家
細妹：肥矮港妹，性格更加

條女：
外貌：中上，執好小小可以拍得住2-3線明星仔
性格：叫好耐先會家務但又係似老母咁多職業

你會唔會娶呢條女？
前題：唔夠佢屋企有錢，唔知會唔會俾人白鴿眼

你講佢屋企人仲多過條女。btw 圖都無好難比分

你同佢屋企人結婚咩

仲想知咩？
圖就算

我唔知結婚係睇呢啲條件

乜撚野係名牌家?

仲要咩條件
經濟唔係大問題
佢老豆一人留一層俾佢

將重點放係條女身上 例如身材 人品 價值觀 對你好無、專唔專一之類

身材一流
人品同價值觀同現時港女差唔多 無咩大問題
都係飲飲食食咁
專一同關心都幾好 幾滿意

結咩尻野婚 SP算啦

如果家道中落 條女都幾大鑊

有幾層樓

佢老豆有幾個臭錢
會唔會請人斬我嫁

你都幾現實
既然你要睇條件嘅話 屋企有錢已經值唔少分啦 應該點都高分過你嘅

1999 睇到我

咪臭係 數曬d經濟條件出黎做乜尻

男人咁現實感覺顯得特別肉酸 定我誤會左你，其實佢家底好係減分項，因為你想靠自己多D，唔想有白眼
答： 好很高分

想問背景關娶條女咩叉野事...鍾意就娶唔鍾意就唔娶 make it simple ok ?

樓主似係唔想有白鴿眼但又唔想靠自己

樓主唔要介紹俾我

條女有錢 買名牌 關你q事咩
又要你管
自卑男